如何留得住扭紋 shake shake粉太過少

連可樂也升級了 怎麼會冇落食鹽

你是女神 光環會掉下來？

反高潮都無人識

trash

好唔啱音呢!